法國啲sales好撚鐘意sale人買屌米同屎為

行過凶宅聽到啲sell屎好鐘意sales啲廢老/賓妹買屌米
又話呢啲好用呀
你唔識就聽我講啦

佣高就sell埋啲垃圾
出賣香港

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

藍絲影大頭至愛

笑左

華為呢d垃圾機學人正價賣五千幾撚有人買咩

屎為屌米回俑多麻，政府補貼搶市場，打低晒啲對手，就壟斷個市，支共呢招野個個範疇都係咁用
有屎為幫你mon住啲相，幾咁貼心呀

買iphone好似冇得賺

大陸牌最興，有incentive,早幾年韓brand都係咁

有冇咁癲呀

絕對唔出奇。而且華為有軍方背景歷史

好似得幾蚊

凶宅賣勁多小米產品 應該小米課左重金比凶宅
WILSON就華為多
賣I PHONE應該無咩錢賺
WILSON會員過5千做到 但買I PHONE就無得做

你都要明白啲廢老多藍絲
藍絲出名咩 就係夠cheap
有錢既寧願拎啲錢買樓 買少少野都要r餐死
冇錢既唔洗講 買條蔥都要送條魚
用緊屎為個啲中老都係成日曬自己部機相機幾靚又Leica鏡又型又威
對手一變左新iphone同pixel即刻收皮(

大把人買

買sony都唔買屎為

我聽到都想屌出聲，一次消費成皮嘢都冇得做會員，你食屎啦

推佢哋買nokia平平地仲好

Pixel 3a平平地都贏撚晒佢哋啦

香港都會？

香港唔係被視為叛亂？快啲唔她用支那移動同屎為手機，會拉架

講到明要nokia都死sell 部華為
話想要藍色佢話無 然後繼續sell
最後都無動搖買另一隻色佢直頭好似唔想賣咁

上星期陪個朋友去誠哥度買手機，佢意屬三星，叫sales拎display部note 10出黎睇，個sales又唔知做乜鳩拎埋部垃圾華為出黎，話呢部仲好，影相靚好多，我嬲嬲地一句 "華為？狗至用！" 掃埋去，佢面懵懵冇出聲，之後拉個朋友去另一間買note 10..

做得好，明明開埋聲都唔撚係買你屎為，仲推舊屎黎係咩玩法，下次要佢食左佢、佢食得撚完部屎為先再講

係我就去第二間買
根本想食佣就唔理人死